你地 習慣咗失戀未？

不拖手 或者都可堪稱熱戀
一拖手 比咳嗽更短
太快了 我未快樂過已失戀

Take care ah

最終存活是變心那個